元朗狗屋有過50大狗車，數唔曬嘅細狗車

仲封埋運動場個咪錶位放狗車

仲有兩日
佢冇動作你仲驚

但係有得咁樣封撚咗個公家咪錶位擺狗車嫁咩？大撚曬？

你過去屌鳩佢囉，鍵盤戰士

質疑同批判吓都唔得?